[一百萬題目]有得走 走定唔走

問卷要人
啱啱英國就公佈咗bno移民計劃比我地
小妹同咁多位巴打一樣都猶豫緊應該走定留
宜家我地做緊個問卷研究係關於我地香港人嘅移民意欲
如果你地肯幫小妹填翻份google form就好了